聽完個女仔咁講 咩心情都冇晒

一直都有同鍾意嘅女仔 (佢單身) keep住傾計
自問又係太廢嘅 唔夠膽講啲曖昧嘢
一路都係傾吓閒計 吹吓水咁
。
啱啱傾到今年聖誕嘅Christmas ball
佢叫我把握好呢啲機會 溝返條女
仲話:「主動啲識人啦 等你餐出pool飯」
唉 見到呢句 都大概知咩事了
。
一直以來 可能係我自作多情啦
可能係我太廢太細膽啦 乜都冇表白過
一直以來 佢原來只當我係朋友
。
唉 依家點好
放棄？ 繼續keep住聯絡？
有冇同樣經歷嘅巴絲
可以指點吓小弟
。
我知可能好小事
但見佢咁講 真係有啲頹
。
利申A0

你未叫佢幫你出pool囉
醒目啲

佢依家應該冇feel
因為我條廢柴之前唔敢開口

唔識同女仔WhatsApp

屌而家你地係朋友梗係咁講
唔通話想做你女朋友咩
去馬啦電車

去約佢聖誕出去啦
呢個勇氣都無真係抵你A0

咁正常起手都係朋友開始架啦 咩都冇做過
就想條女答你糖會唔會太好想像力? 你有冇金成武 彭于晏 咁靚仔?
如果冇 你又覺得有D咩原因會同你"同步" 鐘意你先

做男仔一定要主動散發訊息 俾女方去重新留意你
溝女真係同跳舞冇咩分別 , 一開始就係邀請
然後跟據女方的步伐同回應
再做下一步 一鬆不緊先係溝女

就從三言兩言去推測人地鐘唔鐘意自己
然後一時打飛機一時就頹廢
咁成世都溝唔到啦

我都係咁嘅情況 留名

同樓主情況差唔多

暫時可以做唔到咩架啦
真係咁想追到佢嘅
遲下咪要做啲野出黎 刷下好感
遲下等啱timing先表白架啦
太心急連friend 都無得做 直接收皮
加油呀巴打

心急吃不了熱煎堆

樓主，共勉之

A0既話 建議你聖誕可以送手寫聖誕卡俾佢
但唔好約佢出黎食飯 因為佢依家當你係朋友 你會唔識掌握個節奏 而搞禍件事

然後過左聖誕之後再繼續同佢chat 可以再進取少少
反客為主問下佢對感情既睇法+佢既感情生活

再睇下有無機 記得溝女(尤其香港女仔)最忌心急+刻意
我都係知係好難 但儘量以真誠既心 以朋友態度相處

其實我覺得未必既 男既一開始可能係因為有其他原因 e.g.公事(?) 先同你傾多左
即使個原因過左之後 見熟左傾多左就keep住啫

唔代表佢friend zone 左你，女仔比較被動啲，就算佢真係中意你都唔會開口做主動，反而有時想等個男仔開口，所以扮下野咁樣覆 加油

留名

佢同你講得christmasball都想你請佢啦
去馬啦 俾d信心嚟